薯片曾今次既選舉策略真係好錯

以為可以用民意脅持中央
同泛民行得太埋
令中央有忌諱

佢無行埋去，係比個肥仔追住錫，最後kiss到死左

唔係可以點。無泛民。佢連閘都入唔到

唔用民意仲有咩??

哂鳩氣

除左民意佢咩都無
你睇葉太奶開共都入唔到閘
仲要輸得咁難睇

睇薯片fb新post
都知自己大勢已去
好似寫緊落敗感言咁

除左民意仲有咩可能性同淋病大帝+後面成批利益集團鬥,根本無本錢

香港真係悲哀

"我很喜歡Marvel的漫畫，來自四方八面的聯絡小組同事為了今次選舉而集合，猶如Avenger一般，他們不約而同是擔心香港的撕裂及前途不明，希望盡他們所能而改變。或許選舉過後他們會各散東西，但就如電影Avenger最後一幕︰
Maria Hill: They've gone their separate ways, some pretty extremely far. We get into a situation like this again, what happens then?
Nick Fury: They'll come back.
Maria Hill: You really sure about that?
Nick Fury: I am.
Maria Hill: Why?
Nick Fury: Because we'll need them to."

呢個？

一堆賣港賊做選委
全部都係利益集團
牛屎佬只掛住賣丁權起樓咋
全香港人住晒劏房都無人理